【周梓樂死因研訊】專家證人：難以排除自行去矮牆並誤會後有行人道 暫未有資料支持被襲假設

周梓樂死因研訊 難以排除自行去矮牆並誤會後有行人道

科大學生周梓樂死因研訊繼續。專家證人表示，根據調查，難以排除周梓樂自行走去矮牆，並誤會矮牆後面有行人道，導致今次事件。

他又指出，若有人要襲擊周梓樂並避開閉路電視鏡頭的可能性很微，暫時沒有片段或資料支持相關假設。

反手後面俾人推段片點計？

難以排除
不如講難以排除有外星人啦

專家證人、政府高級化驗師鄭郁棋

政府代表，即狗啲friend，報紙專登唔講身份

索性唔排除佢有意尋死算啦

都癲既